［人在江湖］ 黑社會講數

認？唔撚認？認唔撚認？

有無人知條廢物咩事

好撚垃圾

之後果條段片仲正
Mk 金正恩

而家啲所謂垃圾黑社會講數咁和平既 最多都係講幾句粗口 條友唔簽野又一時認一時唔認都唔打佢一身

有無share

咪就係 仲要比人兇返轉頭

推一推 真係好撚好笑

幾耐之前呀大佬 條友還撚左錢未

睇太多電影上腦，其實D黑社會講數唔係會擺杯陣咩

好似話某啲儀式上嘅動作會成為入罪証據
所以可免則免

張建聲都好過呢班真黑社會

好正

好似日本d暴走族

睇熱血高校上腦

好似cosplay d 衫
質料好差

咪又係要賴屎

笑死人 串柒柒咪又係賴屎

抵佢死 金融狗

擺明淆底

傻豬黎借返黎架渣 就係你呢d傻仔先信

七八十年代茶杯陣同交詩摸底,依家應該無晒

果d 靚錶跑車 一team 一架咁

銀紙d number 一樣架

佢個鼻做乜鳩

扮 洪興大飛哥

細鬼呀嘛

應該似千左D有勢力人士
比人捉出去傾計

巴打你心入面係咪好僧佢

隻肥豬隻眼做乜9

柒到

插過佢條女 姣閪黎
fb kelly chung

爭人錢大曬㗎嘛

乜水

老番金正恩

襟兄弟揮手

小心身體

即係條友唔知差人錢定昆人錢,但係仲咁撚串

應該有啲把炮，唔係對方就郁左手啦，仲講咁耐耶穌